家族亂倫悲劇！富家男對弟媳、姪女、女兒伸魔爪

現在正值春節期間，家家戶戶都在歡樂慶新年，新北市卻傳出一起家族亂倫悲劇。一名富家子弟李姓男子，被爆出對弟媳、女兒、姪女有性侵與猥褻情形，直到姪女忍無可忍，向同學哭訴後，整起事件才終於曝光。目前學校與社會局已協助介入調查。

根據《三立新聞網》報導，李家在新北市擁有5棟以上房產，李家母親是以美容院起家，長子李男因家教嚴格，在外人眼裡是一名彬彬有禮的孝順兒子。但日前李家父親過世後，經濟大權落到李男手中，狀況便開始走樣。

李男握權後，開始與弟媳眉來眼去，甚至發生關係，李男還為此家暴妻子，逼的妻子只好申請保護令、搬離原住屋。不只弟媳，李男甚至對親生女兒與姪女伸出狼爪，李男友人指控，李男經常將姪女叫入房內，要求為他按摩，之後就會鎖上房門性侵。對於自己的親生女兒，李男也都以「疼愛」之名強行擁吻，甚至還會把頭埋入女兒胸前猛親。

李男姪女忍無可忍，向媽媽哭訴，但其母（李男弟媳）本身就與李男有染，所以置之不理，她只好轉向學校同學求救，同學陪同她告訴校內輔導老師，最後社會局介入後，才得以逃離李男魔爪。

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

同個老母講都唔理 痴線

所以話

有錢人就係要亂倫 以前d貴族為左要血統純正全部都亂倫近親嫁啦

未入嚟睇post已經估到係台灣

李男姪女忍無可忍，向媽媽哭訴，但其母（李男弟媳）本身就與李男有染，所以置之不理，她只好轉向學校同學求救，同學陪同她告訴校內輔導老師，最後社會局介入後，才得以逃離李男魔爪。

佢老母本身都同財主有路
知道自己個女俾佢搞，可能心入面重好開心，第時身家可以分多一份

新北呢方面點解特別勁?

多支那後代

唉 又估到
太易玩了

無估錯

即係台灣會公報, 大陸唔會?

祖国地大物博，點會發生

有都唔敢報啦

李宗瑞d親戚

成單新聞都冇提個阿爸（李男個細佬、家族次子）

新北市係咪應該搵人睇下d風水地脈,係咪受咩磁場影響,點解個度d人個腦淨係想亂倫